垃圾偽毒坤

屌你個老味真係好撚核突
‘同埋鏡頭前的你’